一陣聽到吹雞聲呢，就開始埋伏訓練課程

你地只有15分鐘離開呢個樹林
途中仲有可能遇到埋伏既
ｕｎｄｅｒｓｔａｎｄ？